神必须不断地激励他，并让他的兄弟亚伦在他身边做大部分真正的领导。 来见见摩西，以色列人，虚张声势的人|James Romm | 2014年12月14日 
 这些考试刺激着孩子们，使他们焦虑不安，剥夺了学习的乐趣。 饥饿游戏来到纽约州公立学校|西风教育| 2014年11月26日|每日野兽 
 但是，如果把禁毒战争推向历史，就会使迈克尔·布朗这样的孩子的死亡变得越来越不可能。 迈克尔·布朗之死背后的真实刻板印象|约翰·麦克沃特| 2014年8月13日|每日野兽 
 这些都是行政行动，旨在引起人们对某个问题的注意，刺激国会，或取得成果。 奥巴马如何利用行政行动来改善我们的民主|迈克尔·沃尔德曼| 2014年4月18日|每日野兽 
 当然，这也是对我们当前政治的指责，尤其是对我们总统的指责，他似乎连蜜蜂都叫不起来。 《绝命毒师》在白宫:布莱恩·克兰斯顿在《一路狂奔》中饰演LBJ 
 然而，他的脚刚一着地，就感到自动枪管冰冷而严厉的刺痛。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 墨西哥的妇女们每天要整理两次床铺，打扫两次房间，人们急需她去督促她们。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 眼下，我想在你身上闲呆一个星期左右，看着轮子转动，不用我来推。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 一点赞美就能激励我们变得更有价值，这真是太奇妙了。 优生婚姻，卷3 (4)|W。 格兰特海牙 
 我们感到一种群居本能的刺激，一种聚在一起好像要采取联合行动的冲动，一种合作的冲动。 在亚当，杰克，伦敦之前